行屯門公路 行得150-160 好撚心就咪得快線啦 阻撚住個地球轉

你P牌唔可以行快線架

利申: 70 慢線

你行幾多咁巴閉

真
利申行280中線

吹咩就係鐘意慢慢碌畀你食box

收皮啦
利申 80 中綫

搭巴士到站就落車啦咁多野講

你秒速5厘米

前幾日先見到架小霸70快線